岀糧買騰訊=豬哂d糧

所有糧冇哂啦

返工=做義工

2手飯

我相信今日會係大奇蹟日